會員林澧袁點解仲唔出黎開post恭喜皇馬

前排日日吹奏皇馬
點解皇馬拎西甲同歐冠咁大件開心事
都唔見你出黎吹奏

好波

心戰得多
心力交瘁

拎埋歐冠真係攰了